hi 淡友 (608)

又唔開?

轉燈

幾多本都唔夠輸 自燈快上

等你

熊軍會戰勝歸來~~

又轉燈

熊軍必勝

26601 -1
26504平

等夜期

有無人解釋到點解低位拉左幾百點上去差20點都唔殺266熊

以後9成都唔會保密講，反正都沒羊過

屌，太急平

過山車

痴線

又15格266熊

有無諗過266有大戶倉

好友大戶逃生門

算驚驚地 都係尾市先入貨

我1點沽左呀

唔好再講啦

大户熊

280 290 ？
回憶返272b浪啦

已止蝕

牛車已開，bye淡友

依家入266熊 差唔多 轉燈了

一陣又轉燈 玩到4點

266熊最命硬個隻

彈出又彈入

最少跌兩百點

266熊重貨 殺埋就fatfat

反手再反手 依d市DT好過ST 賺緊10格

大戶做野洗你教？

我諗住執幾格就走

一係唔殺
一殺全部殺

真係全殺

雙頂背馳

266 個頂咁硬
可以100% 肯定大戶有重貨，唔俾殺266
大家可以重注熊

證明左大戶有重貨
識玩了

一倍了

問題係d 貨係大戶
識玩了

大芋係咪冇哂子彈托了

堅係熊市
上次272高位 今次266
下面直落望幾多好

其實同一個黎
左右手兩個倉玩

今日比人左右一巴

個個都以為係頂
即係未到啦 上次272 邊度有人以為係頂

快d落呀仆街大户 今日震下震下又豬一筆

返263先

266穿定唔穿 投票
正評：穿
負評：唔穿

逢低加牛 但又唔敢

屌你老母呀 大戶！
熊仔止晒蝕你先倒跌

十字星收要走人了

大芋比力水啦

我開多數會升

走咩先

牛仔

貼倉，trading ac

聽日殺

今朝我開都升

睇唔透，食個M記吉倉算

今日個市好難捉摸

聽日仲唔係裂口上

要靠消息棍 但個消息好唔可靠

上證仲跌緊，熊軍唔洗走

慢慢周

個個睇好 點知乜L都傾唔到出黎

唔奇
話唔家一陣大戶走晒貨
然後聽日殺266

好彩走得快

棍上

通常d 鑽石頂 第三/第四次近價就會穿到

大户，你要養住266

可能大戶放晒d 266熊了

小心uj

睇黎大戶放晒

棍上比我加沽

咩黎

咩係Uj?

USD/JPY

仆街即市夾左200屌來回
你老母

應該係美金 日元？

老大托住走

重熊區多數要用裂口清

幾時先有新牛 好貴

今日要轉幾多次燈

大戶266熊已走

明天好似有262

牛put入齊 唔撚睇

聽日？

又話8號決定
而家仲未有消息

3. 即將上市牛熊 (收回價)
14 Jan 25,627 – 26,458
11 Jan 25,078 – 26,218
10 Jan 25,058 – 26,200
----- 死亡區域 25,900 – 26,599 -----
10 Jan 23,000 – 25,130
11 Jan 25,058 – 26,200
14 Jan 24,910 – 25,835

聽日

聽日就話移左去美國

日經通常同老美有連帶關係，日盤插，老美今晚唔好得多

輸哂喇

唔係美期帶加妹行？

今日個市想點架屌你老母

美弱股升
但都唔知會點影響港股

美人條下降軌靚撚到呀婆都識玩

互帶

話1月30號

港女死都唔穿15k上升軌好癲

希望唔好一出世就打

唔好燈plz

唔該巴

好玄妙的，下次再講多啲

互含okay？

拎定凳仔聽

但係鮑生好似今晚講野，會唔會又放鴿。

諗住幾時加沽dji

美國幾時禁華為呀快撚啲啦

放咗啦仲點鴿 飛龍咁勁 減息比你好無

啱啱先以為左右大巴
突然又唔上唔落

今晚，開支響21俾你祥談

又轉

又棍上

今晚講書

gay

正宣宣布侵爺all in call
全美進入緊急龍市狀態

港女用15分k上升軌執錢咁執

今日個撚狗市來回左幾十巴
都係坐定定做好友

之前放左短炒 升 琴晚再放預期經濟差 跌 今晚再放仲差 跌跌跌

係 今朝領教完 今次唔郁了

牛牛牛

睇法一樣 暫時見唔到有咩大跌因素
都係任大戶舞個市

CRIS 兄對HSI 有咩睇法?

入定重熊
熊市唔入熊唔通入牛咩

60725 入得

個市比人撚到變智障

燈

極限熊機會又黎

all in 266熊

屌你老味 成日整個升軌黎比d傻散睇 隊又隊唔穿266 咪係到妹囉 妹到2046啊笨

龍友至岩

今日好似想挑戰多次266先收工

唔做淡咪唔洗輸

穿撚埋佢做個上升三角等美股崩盤一齊落黎啦

Nikkei

仆街

cfu

睇死今日一隻熊都殺唔到

而家係牛三

今日磨刀 聽日郁手

咪害人啦，新手唔知跟左輸死

`

大芋比左咁多機會你唔珍惜?

俾QQ夾到就黎無人生喇

大戶沽返落去俾266熊逃生又話你知咩

真係好痛，唔做淡就唔使輸

點估到完全冇利好因素都可以咁夾

又想轉燈

燈掣就壞

唔會再跌架啦

究竟係邊邊既逃生門

番番中線 慢升

一向都係咁，你呢左呢個賭場幾耐

識野

唔咁做你點會引熊，殺埋上面先開PUT

好少沽個股，沽恆指多

我已經318先開，咁都比佢夾十鳩幾蚊
而家穿埋272嗰個頂添，真係戇鳩

又玩燈制 可以專心工作

266 熊allin

收市雙開CALL PUT，聽日有錢收

巴打你唔好再入賭場啦

高水60有得頂

鬼叫你賭錢咩

清玩咁大 profit定咩?

玩咁大

努力返工對沖

知錯喇 開得put個時請領軍

d 人止蝕哂

要回返兩三日先

收手啦

會唔會係食糊 唔係入倉

奈奈救下大家

再玩啦去就係借財仔買熊
無底深潭呀ching
識唔少人就係咁樣傾家蕩產

輸得仲少過我

大戶睇黎好想殺330 QQ 熊...

Put 佢

大戶加倉, 牛佢! 牛牛嘻!

329.8屌

大戶加淡倉唔得架咩

我都硬埋

睇嚟要儲返半年錢再嚟過
得返嗰少少錢真係點玩都翻唔到身

仆街!睇個勢開始要爆上去!

升軌頂唔到了

美女?
港女古古怪怪唔值得SH

似要落喎，外圍人仔都回緊

持有27call走唔走好？

其實收下手啦
我都諗住等位
食一次終極一跌就算
儲得錢黎熊市都完
不如儲錢遲啲去執平貨
牛市有經驗會易玩好多架啦

牛市羊錢點都易過熊

A巴果然西利
完全明哂我邊兩套

57983 溝唔溝貨好，0.167入左

肥熊 聽日又一堆人叫春

呢隻好咩

追數唔急得架
等d大位先落注
心急只會變賭錢
我上年都100k輸淨最低20k
9月開始追淡友post學野
依家都去返70k

比上證拖住

呢 d 野係值得自豪架咩?

布神咩倉

個市又妹

牛奶係咪食緊壽司?

究竟今日走唔走牛吉倉好呢
牛軍好似冇力

圖都叫人食牛

3點半再睇

你問我？

係

我中午係屋企食粥

feel到阿爺一收港女就會爆上

睇700，佢唔落，唔好諗跌

引熊

巴打學到D咩
我都想學野... 追緊數

700似ao穿330

上證衝dl

我沽左700call恆指

AO先黎穿好撚賤

自從嚟咗淡友post
我就輸少左錢
輸錢速度慢左

不過呢個月又快咗

仲有冇巴打叫熊二或牛三

跌到唔識停

係B呀!

呀爺尋緊底

牛三

日本仔今日跌
11點棍我以為係月供棍
點知再上呃左我call
仆街夾200點屌
仲諗緊應該會跌同日本仔一齊死
點知升上去話追左
Sh

牛一黎

山頂開熊

龍五
龍 龍 聾

學野都唔係問我啦
仲係負數

x2
但504平左

DH已見 熊得 呢個月250

22000

講真話

熊軍可以係呢個位開淡倉

係元氣見到一個勁似你既係到食緊
以為你過左黎香港

擺明fick 人啦~

岩岩又走多轉266熊

認波唔認人啦 似樣無用

真係分唔到真話定假話，最近布布都係見升叫升，見跌叫跌。

咁仲難認

大戶熊冇得輸 大戶比唒機會加沽

佢雙開緊 去旅行仲同你單頭賭咩

confused

你SH得嫁啦 聽日應該開車

等爺西收檔就好上

要上啦!!

玩緊乜 又紅燈既

條女著大褸我都想睇

次次大棍完都唔上唔落 3 4日 呢D又難炒

我睇埋15分K一穿軌我就重鎚出擊

期指三角下穿左

企係呢d咁 兩邊走都得 睇錯真係被撚死

期指穿左啦 但唔知反抽到邊

熊三巴等埋聽日先開倉？

聽日272啦 裂口800點

Copy琴日都可以咁多人驚訝

想問個談判公佈左未

其實我連元氣都未食過

大三角

個幾句廢話就係啦

3點，上證消失

早市爆升午市回調，你地咁堅信牛，震下倉比機會你地加call

排緊+1

企唔實328.4

過黎香港請你食丫

係咪行緊3角形?

見到都扮唔知啦
一陣笑鳩你又肥又矮又毒
最緊要你窮呀
窮撚先食元氣

就係咩奠定基礎果幾句？

USD/CNY 6.789

收市入熊開市走

跌唔落
Call得
每落50點call一張
坐緊300點屌

食咩都無所謂啦
唔係食到肚屙就得

如果回調中線我怕你賣身都溝唔掂

3點一到殺上266-268熊先啦
咁肥唔係放過呀
大戶開飯啦食熊啦喂

恆指大三角既話30000點不夢

做硬好只限早市 如果午市都升就乜線都比你隊穿，下次食飯前吉倉啦

夠唔夠你賣身比我？

我賣

是咪上升3角緊

夠你自己推返高個恆指

大戶

我係師傅入室大弟子

爺西88

上緊了

700係咪偷左步 企穩就

DH已見，要升留返裂口

聲明表示，雙方積極落實兩國元首重要共識，就共同關注的貿易問題和結構性問題進行了廣泛、深入、細緻的交流，增進了相互理解，為解決彼此關切問題奠定了基礎。

雙方同意繼續保持密切聯繫。
笑撚到仆街

等收市先知

我平腳
所以已平倉

巴打都打算玩過夜啦而家?

想熊 但QQ好撚強，想穿330$

屌，淡友post 好多富户

唔過啦我硬淡，不過收十字會留一兩手熊過搏下

係得我一個窮閪

好難講，香港人訓教的時候美國人在辛勤工作

仲有cfu個268

唔係點會輸極都仲有

700次次到頂大摩都入好多貨 唔知係咪成日short call

你係咪新會員
有位好出位既有米絲打最中意就係食元氣
日日上黎叫人去食

有閪點會窮

得窮撚

真

又想上

點解9:30同10:30唔計?

熊一熊

窮撚

cfu頂係唔會到

未食過可以試下，我仲生勾勾食魚生

QQ收市比個錘頭睇下先啦

行動G持莫巴

聽日272啦 所以268SKIP左

莫巴棍

做乜鳩開始想標升

出現了 傳說中嘅莫一棍

牛得

都窮呀, 好慘

阿爺收工，港女又自己上

元氣好差架咩???
我係地鐵見到賣廣告, 但無食過

岩岩入淡post 一個月
對唔住

點解

叫完上即刻落俾你睇

想唔想食

開個大肚婆得唔得呀今日

大戶我認輸啦

孔明巴入夠飛未

信自己啦~

唔差既以連鎖店黎講
過黎香港call我啦，一齊去食

屌你

咁畫岩唔岩架

爆個段唔計

係咪你請

十字星無人講

會唔會難左啲

十字星大爆發

咁樣係啵

好驚黃昏之星

都未收市
可能唔係十字星呢

唔好燈
好多好倉係手

點可能

係大陽燭

升硬，放心，266熊見唔到聽日日落

唔係等爆邊架咩
我唔識3角形架

今日睇黎牛軍氣數已盡⋯⋯

今日實好多肥熊, 聽日殺

266搏得過

我都唔識 只係岩岩google睇

今日十字聽日整多枝大陽就唔係黃昏嫁啦

頂位入266, 殺到都唔值幾多錢, 殺唔到就...

你點知聽日一定會好天

因為希望在明天

仲差4億

好似係我錯 冇野了

你代入下當初咩9技術分析既自己
呢幾日有咩感覺
調番轉買就得

係時候投票你既感覺
升：正評
跌：負評

睇住你黎食你入咩貨就開對家

？

26600熊值博率高 向上有限 向下就無限
今日咁多次都殺唔上 明顯大戶不死熊

分明想撚圖表派啦
邊有咁易啊

快all in 聽日睇樓

今日post去得好快

大長針 明顯見底反彈大訊號
底號有支持

悶到訓左幾次

沖唔到琴日個高位

走左QQ PUT 未

小時圖完美升軌
聽日270

訓左陣，個市仲妹緊

差唔多 睇平倉盤多唔多 如果多既裂口270上去 平倉盤打到上275

個市仲on9過我

仲未計overshoot

睇你點睇 琴日突破三角形 今日企穩都得

肯定唔會跌啦
會談咁成功介有會後共同聲明

聽日就280啦

27200

牛過保平安

末日之星

後日話咁快就290

瘋狂背馳瘋狂升

牛過
熊過

好多痴線佬

星期六

入左100手 牛牛吽

我像那銀河星星

50手過夜，聽日殺完先反手

跟 你買幾多

咁呀 咁星期一啦 一日一千點又唔係未試過

又牛市 淡軍仲唔死

相信今晚條260熊 好似我條巨龍咁

266

而家呢個位收都唔錯

聽朝呢

有方向了, 生得

linindex get

put 9 佢

連指唔係咁用架

難分真與假 成班痴線佬

仲差兩億幾，大戶加油

痴左線
無痴線

266 大戶熊

10月低位 24540做牛市起點
今次仲唔劍指4幻點

係時候牛過

大家見唔見到

牛過

牛輕輕叫喚我

full loaded

我feel到吉野家陣味

點解咁講？

700推緊上DH就AO

原來係咁

熊過

吽吽吽

見到了

Full load啦 唔通29000先追咩

等收屍啦

如果AO撳落去咁點

有平熊唔買就去買貴牛？

唔見哂

最後15分

執平熊

熊

信你呀布神
唔好撚我

日落前啲牛熊都返入去倉啦

真架 有機會仲有一棍，市場好鬼淡
琴日都係牛過，有咩事夜期減番咪得

好 我繼續持有

QQ GOGOGO

咩意思

有支持

B

淡倉底淡到上太空

聽日一抽穿266就開車上268 270

搏唔搏自己決定

今日扮到冇哂力咁，殺唔到266

咪同當日259一樣，一開就gap up

各位爛賭鬼注意 賭場於十二分鐘黎關閉
請買定離手

多熊到

好平丫

支持

去死啦牛

過埋聽日就put得

信你

咁快

[member[/member]

喺邊到睇架？

太多裂口啦，要補下

點解唔聽日補埋

266好肥, 聽日剎硬

跟布神睇裂升

唔加密聽住先

尋日都係咁講

琴日都係咁講

尋日無買美極, 今日買左等聽日食

期貨都未完
IG又24小時
關咩閉

動物

蟹PUT QQ 止蝕20K離場

奈奈對我都係24小時

DJI

雙開啦，聽日裂口啊

Qq企唔住

跟我個名玩

咪又係237

好想反手沽但好重好倉
信念對抗中

暗黑大法

仲熊QQ..只升不跌

唔會雙開，做緊好倉但睇唔穿266想反手
又驚一上無回頭走寶

266對上條bar好肥, 聽日咁都唔殺上去
我表演食屎

期指出現變化

LM

900億

痴撚線

含了 轉燈

希望聽日可以表演咩叫破頂穿底

沽喇

700

股王

因為佢豬左2幻

4點落山

走貨呀 qq?

已經冇哂信念

出現了

LAST MINUTES先走

期指同琴日成交一樣

玩撚完了 qq直插

跌緊啦...
挨埋今個星期嘛...

留名睇聽日食屎

解釋下 想學野

屌
信念大增
好倉唔諗啦

熊啦聽日

330 AO

慘了

又mark價

上埋330..跌 夾死就真

冇啦啦變330 想點

睇圖 覺得聽日跌硬。

頂住呀
如果要針叫埋我

On9 700 鬼唔望你今個月落返300

聽日熊軍會笑到最後

原來美期跌左200

330

冇啦 仆街啦

邊個放佢上船嫁

插多一棍

成日都有架啦，有大盤尾市想走貨，隊哂d盤佢

ig 大棍落

真係落山

屌呀

比我走呀

好吸引
好想加

個錘頭靚到盲都識玩

cls

但勁假330

太多蟹

痴線聽日千跌都似

如果用七百張日線圖黎睇...
恒指落返去機會好大~

信自己，唔好信我

我垃圾黎，冇參考價值

重演272定係百萬熊屍就睇今晚

邊個接貨

唔洗睇圖
大戶想點就點

都沒好消息
落返240啦快d

又出現
布布唔好嬲

準備食屎啦

330買盤都唔弱 2.5M

大戶呢2日都大手入

歐洲全面盤崩

大戶戰

屌做左好倉點算
好驚呀布神

你地做乜呀

變左低水

夾到懷疑人生
確實感覺到人生已完 個心真係痛

我鐘意叫你做牛籤多啲

外圍

蟹貨

聽日跟我名

仆街老美今晚無消息啦掛

SH

熊三巴返到家鄉未

一張賺緊

買左邊 含了⋯⋯⋯

競價恒指抽左上去添喎~

我依家淡底

Miki開始儲氣

成晚期貨慢慢玩

如果講純技術分析，港股係可以升多日

不過我反而想知今日有幾多沽空

現價買入，夜期一開即走，包賺50點樓主

牛籤巴轉黎熊籤？

其實殺唔到266 大戶已經比曬提示熊得

熊軍準備收得皮
牛軍可以坐定粒六

我炒親夜期多數輸

冇玩

唔坐兩張LP

1 張算

低水買，夜期一開高水放

做緊熊軍個陣係日頭，做緊吉軍個陣係夜晚

又要表演山頂開牛

回調者..
今次唔似大插~

呢2日我266都加左唔少坐緊
但有熊簽驚系

睇埋今晚noi goi 就知大戶咩料

繼續領熊軍 熊過夜一齊叫
熊熊哈！
熊熊哈！

btw 聽日中銀月供日 上午可能推一推高

首先問點解唔應該落山先
炒假消息轟上去

好奇怪 兩日都差少少就上到266 硬係唔上埋佢
好似想引熊再裂口打爆曬

聽日棍升

做熊軍既我 依家最多輸今個月既利潤炸。其他熊軍呢 輸死。結論 我唔係燈

嘩ig 呢棍

大成交真金白銀買野

有咩人會呢2日入266熊

聽日升硬 好多利好消息

Me

會唔會我地變左水魚接貨

你都可以雙開
點解大戶唔可以玩左右手倉

大家都好亂

你有買過正股咩

例如？

如果美股差，我地低開，又係買牛機會

d人覺得用少少錢博佢跌 好抵博
積少成多啊

算狗掃把啦 大戶托住市轉哂淡倉 唔通仲用力同你隊266咩 已經試左三次頂 唔跌都偷笑 仲想棍升 諗大左

假膠

聽日會開市

中信，海通重貨
就到家鄉了

事後孔明

聽日9成裂口低開

聽日先出新牛即係聽日先跌

我靜係識馬後炮

唉, 平左注-1呀

成班廢淡ff

現價26478 加2
低水43
平水/高水少少即食

牛牛吽

你買左咩
有無期貨,IG戶口, 夜晚對沖番

唔準HIGH

gun

聽日仲會唔會有位加倉

反左咁多, 回下氣都要掛

奈奈買左咩

向下？

其實用個腦都知

今次貿易談判無結果 今日唔升市都知咩事

上星期 同呢幾日 美股升左成千點 就係諗住傾得成

今晚實嘔返出黎

我份人呢, 就好低調既
唔通18CM, 又拎出黎話你知咩

但係你個名....

硬淡Q 已棄船

9成點計

岩呀，同我我未扯都差唔多 低調

無呀, 岩先平左注-1咋

冇信念

買定沽先

心算

你望下ig 插到

cris巴
大賺

唔想再FF會跌

咩位先決定轉位 穿26100幾？

今晚係咪講書

就算ignore哂所有消息 技術分析 大戶倉位
熊市6日收陽燭 你會揀過夜牛定熊？
唔洗講啦
更何況以上三點全部利淡

睇表演先

咁又要買牛

呢兩個 pattern 似唔似....

又少一位戰友

慢慢黎

聽日張圖就係咁畫 我領軍先睇250

今次諗住捉邊個?

大棍咩先

我計到五成 利伸奧數冠軍

牛
冇

諗諗下都係少啲講野，同大家嘻嘻哈哈好了

好似

上

快講淫野

收市睇大C

聽CFU講股市專收醒目仔

HSI 收盤後應該再試DL

布布一齊做淡倉

睇完日日洗腦，淨係識做淡，唔識靈活轉身

未開唔一定輸既...
希望在明天呀嘛

係咁正路咁個個都發達啦
唔洗返工啦

近來講得太多

一係堅熊二 一係純反彈。
我覺得純反彈機會多d
因為仲跌到恐怖 同埋 除非穿272喇

可能彈上去扮熊二 再跌到你驚 先熊二

利申鳩up

想係IG買VIX ，200蚊美金一點

月圖 今個月都未完

利申 想奶

無你先驚

你一定係

日線圖來架喎

你唔係佢忠實fans咩？

講得唔夠多

有緣先見到你上水 唔好啦

都未開你又知錯

係喎 sor

冇乜信心

點解我電腦睇唔係十字星

手字好靚
應該靚過真麥玲玲

講

J完奈奈 又要J玲玲 好忙啊

我反而覺得唔靚

好想聞

今晚post market買左tvix 個班今晚可以狂數錢了

個倉做唔到咁長 等真B浪上到28000先開長淡倉
依轉升幅266見頂

吹下水都無任歡迎

粉紅色

唔好講淫野

毒氣沖天

想比奶清喂茄子我食

真係落先GOGOGO

一陣會唔會比同事見到出賣

let sex party

加分

笑4 布布背棄師門

升左千幾點 溝
落返黎既時候就fatfat

我都覺得唔靚

樣唔係重點，真玲玲身材

戈間整得一般般
整出黎D茄子都唔紫

你個名 係咪要改打j好易斷

仲有半個月多啲新年，大陸果邊開始會關水喉

大膽

奶你呀

利淡

係新年之後啲廠唔再開門

美期開始瀨

大棍落

其實每年都差唔多，只不過大家警覺性要保持

棍落

無信心又買 盲跟

係到除左尻叫下熊熊哈 撩尻d絲打都幾開心

今日低位入既

呢度都真係幾開心

依到係撩尻d巴打

頂，見到你講呢句好想抽水
但覺得自己講出黎會好下流

IG棍落

大把人手字更屎
包括我自己

想奶巴打d肌肉

唉, 我收市前平左-1

撩D巴打尻

聽日約定你上黎數錢

又係你

仆街想平hsi但㩒錯張950dji，冇左啦

我想 張memo 紙

通常多痴線佬同gay佬既地方都好開心

養唔養寵物 唔洗比錢養比你套炒股架餐我 我識照顧自己隨傳隨到

多謝奈奈

巨根 ok?

我都想叫春 想搵位溝熊 未溝就落左 結果收市過得果5手熊

下?

我媽咪話要用好多油整
整出黎先會紫
如果唔係會黑架喔
我琴日食戈間黑既
即係佢用唔夠油
再上味道又一般

傻仔
一齊唔見左張239吧

撩陰

你係第2個多謝我既人

最近牛先258 一定有得走 裂口底開仲易玩

希望落多d補到血
做返長倉

一陣入唔入番好呢

暫時唔賣仔
等我調教到90%再比佢出黎見下朋友仔

禾都想奶gay肉

唔好-，+啦

仲有200點水位

聽日啲新牛一出世就要斬了

你又點解冇左？

即刻開翻當無平過

你係咪呃奈奈架

就快玩pre market啦 準備好巨V刷錢未

HSI 今晚試埋DL

cris 巴是咪睇600左右彈?
洗唔洗平一平?定SH?
利申930-2跟左過夜

有冇人用耀才, 點解睇唔到個平均價, 同買入價, 要自己去計???

然後就夾

聽日呢

我今朝253+過3次
有上過3次255咩

大戶真係好冇人性 隻牛未出世就要死

唔該殺多幾隻牛BB
熊熊哈！熊熊哈！

我今朝263+過3次
有上過3次265咩

唔好high住聽朝先再high

現水平左右可以食一先，等彈再補，反彈應不過760

我係麵軍，唔會呃人嘅

12蚊入左175 是否不智

忍住

啊屌, 真係有

同我殺266

岩 一陣又比人夾 真係落到袋先出黎

Dji? 你尋晚飲酒前唔係平左啦咩

係咪開始講淫野
我又要join

謙虛返啲先我地

冇 出返去
呢到君子post

你無追落去了？ 話說出到去比人放飛機
回家途中手機直入918-1, 回家補960-2, 三飛過市。琴晚有幾位爸見到的

HIT DH俾佢扑左

華dee

點答你呀清
神算子咩

MIKI 唔多對路

cris巴又睇到野

講真 咁樣自己一手一腳build up個system 一定好有成功感

貼D J圖啦

都幾架

我覺得我都要買個保溫杯
出面D樽裝水好凍

可唔可以拜你為師

正想講，大家對靚字既standard都幾參差 =0

買啦 呢個牌子好keep warm

十字星

46咁少

呢個牌子係日本激安買平好多

me又gun

有緣千里能跟隊

hsi 上番

你貼

禁術

原來係咁
想請教下ching長倉定短？

46 比盡叫中芋 。
大芋幾百幾百上

同調教女女一樣

我係日本買架
但其實香港千色店依家都賣百幾蚊咋

可能我唔鐘意個style

即係要貼你出黎？

唔是it9玩唔玩到algorithm trading?

喂喂喂 你班友排隊啦 我排第一架 想拜哂呢到啲高手做師傅

試下tenga
好似幾warm

凍

接客

我覺得算靚, 我D係堅樣衰

巴打 炒股有冇咩書推介 algo又有冇?
啲位點計架?教下路得唔得 但求輸少個錢

隻粉色粉得黎唔靚

係咁而睇完圖..
夜期都係要平LP 了~
可能仲有一棍 上

你貼啦
係時候為淡友POST 捐軀

靚先係重點

高開啦, 我平左-1
低開, 我會有D唔開針

第一個